唔好再問人攞資助，要資助就入嚟自己拎

唔好意思頭先開錯台
同埋有少少長但希望大家可以睇晒佢
依家需要嘅有兩種人一係和理非家長、二係有需要嘅學生
當然有需要嘅手足都一樣歡迎
------------------------------------
助養學生計劃係based on youtube合作夥伴計劃
加入的最低資格要求
1.遵循所有YouTube合作夥伴計劃政策。
2.生活在一個國家或地區在YouTube合作夥伴計劃提供。
3.在過去12個月內，公共觀看時間超過4,000小時。
4.擁有超過1,000名訂閱者。
5.擁有關聯的AdSense帳戶。
------------------------------------
呢個計劃會分開三部分講
首先係計劃由來，其次係計劃內容 ，最後係實際運作方式
------------------------------------
第一部分
點解有呢個諗法？眼見好多學生需要食飯、交通、文具、文宣樣樣都係錢！
既然啲藍絲媒體識去youtube賣廣告，咁點解我哋唔攞翻佢哋嘅資源去幫助有需要嘅學生呢？
雖然有好多熱心嘅家長想幫佢哋，
但其實都好難幫得晒所有學生！
而且家長們幫得幾多？
依家暑假就話平日可以翻兼職賺多少少錢，但開咗學之後連平日翻兼職嘅機會都無埋！
所以！呢個計劃成功嘅話家長們唔再需要攞錢出黎！
只需要付出少少嘅電腦資源。每日翻工嘅時候只要開多一個分頁由佢自己loop就可以
------------------------------------
第二部分
計劃內容
難度
咁呢個計劃好似幾好咁喎，當然係有難道嘅，要過到youtube營利門檻難道有二
只要通過呢兩個最基本嘅門檻就可以向youtube申請營利
門檻一、過去12個月內觀看時間超過4,000小時（即係以一分鐘嘅影片計需要24萬次）
門檻二、1000名訂閱
以上呢兩個門檻就要靠大家啦
只要申請到營利根據youtube嘅數字，每一千個點擊就會有10蚊，十萬個點擊就會有1000蚊如此類似
即係話以1000個人做單位，辦公時間8小時保守只計一半4小時，即係每人每日可以有240次點擊。
1000人x240次=24萬次
即係話大概每日可以製造2000蚊嘅收入
一個月20個工作天計就大概有$40000嘅進帳
以上係以1000個人黎做單位
即係話人越多效果就越大，可以得到幫助嘅學生就越多！
只要人多我哋就成功!
------------------------------------
第三部分
運作方式：
1️⃣學生麻煩開一個youtube AC 可以upload一啲可以upload嘅片(和理非嘅場合就咩都影下啦)然後PM Admin比Link
2️⃣Admin會放個list出黎比各位家長去訂閱去達成門檻二
與此同時開始loop夠4000小時去達成門檻一
3️⃣當達成最難嘅門檻一同二之後學生就可以申請營利資格。
------------------------------------
TG Channel link:

Push

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

自推下先

自推十連

自推九連

自推八連

自推七連

自推六連

推

點解冇人幫手推下SHARE下
推爆佢

再推下先

推一推先

再輕輕一推

push